[突發][已fc]CCTVB搵到未經公開嘅屠龍武器

唔好笑